Задание:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Напишите SPA для конвертирования валют. Для получения текущих курсов найдите и используйте любое отрытое API.

Приложение должно состоять из двух страниц:



* Конвертер из одной валюты в другую. На этой странице должно быть текстовое поле, в которое можно ввести текст в виде 15 usd  
in rub и получить результат.
* Страница с текущими курсами валют. На этой странице пользователь должен видеть «свежие» курсы валют относительно базовой  
валюты — например, если базовая валюта — рубль, то пользователь видит, что 1 USD = 63.49 RUB, а 1 EUR = 72.20

По-умолчанию у пользователя должна определяться «базовая» валюта, которую он может настроить.

Плюсом будет:



* Хорошо продуманный интерфейс и внешний вид
* Тесты
* Максимальная скорость работы приложения (как при загрузке приложения, так и при конвертировании валют)

Для реализации используйте



* React
* Любую библиотеку для работы со стором (redux, mobx и т.д.)
* Любые библиотеки, которые считаете уместными

Комментарии:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Первое приложение на React, первый код на JS.
К дополнению задания решил делать функционал, как у конвертера RBC (РБК),  
плюс у них нашел ошибку - когда вводишь значение в правом боксе и меняешь коды у первого, то идут неправильные расчеты в правом.

Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![CurrencyConversion](https://bitbucket.org/bea02wil/currency-conversion/raw/master/StartPicture.jpg)](https://youtu.be/4JILBXgrCxQ "Go to the video")

https://youtu.be/4JILBXgrCxQ